11月12日

一年了，唔知各位手足生活如何，有好多開始要應付法律程序，有啲已經俾狗官判入獄，失去自由，有啲永遠離開左我地。

上年既11月12日，大家聽到中大俾人圍攻，第一時間就打算入去，和勇不分，有家長車既就接人走同入去，有物資既就盡全力送入去，去唔到中大既手足係外面開花，呢日既抗爭係令到全香港人史無前例咁團結。

回想翻一年前既事，大家喊過，傷心過，無力過，但請記得呢一年幾以黎發生過既事，回想一下初心，然後繼續行落去。

PS 今日泛民先黎總辭可能有一大堆五毛分化，但最緊要都係記住，佢而家先總辭又好，幾時總辭都好，我地既敵人始終都係大boss共產黨

各位手足，共勉之